
\vbox{
    \ifmini
        \section*{Viel Glück \index{Viel Glück}}\nopagebreak

        \setchords{h Fis h A D | H\spt e G A D | H\spt e Fis G}
        \chorus{e(G) h e Fis h}

        \begin{enumerate}
            \item Viel Glück und liebe Grüße | Hungerleider | Mauerspringer
            \item Viel Glück und wunde Füße | alle, die wir | lass's dir gut
            \item Und lass dir einen | nie vergessen | Wind dreht
            \item Viel Glück und bessre Zeiten | Diskuswerfen | Strick
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S45 Viel Glück\index{Viel Glück} }\nopagebreak


        \begin{enumerate}



            \item Viel G\chord{h}lück und l\chord{Fis}iebe G\chord{h}rüße und h\chord{A}undertausend \chord{D}Küsse\\
                  An \chord{H\spt}alle Hungerl\chord{e}eider, an \chord{G}alle B\chord{A}eutelschn\chord{D}eider,\\
                  An \chord{H\spt}alle Mauerspr\chord{e}inger, an \chord{Fis}alle Fahnenschw\chord{G}inger. \\
                  \\
                  \chord{e}La\chord{h}lei, \chord{e}La \chord{Fis   h}La...

            \item Viel G\akk{h}lück und w\akk{Fis}unde Füß\akk{h}e und h\akk{A}underttausend Bi\akk{D}sse,\\
                  An al\akk{H\spt}le, die wir k\akk{e}ennen, an a\akk{G}lle, d\akk{A}ie noch r\akk{D}ennen,\\
                  Viel G\akk{H\spt}lück und lass dir's g\akk{e}ut gehen und l\akk{Fis}ass Dir einen H\akk{G}ut steh'n.\\
                  \\
                  \chord{e}La\chord{h}lei, \chord{e}La \chord{Fis  h}La...


            \item Und l\akk{h}ass Dir ei\akk{Fis}nen B\akk{h}art steh'n, einen f\akk{A}einen Ziegenb\akk{D}art steh'n,\\
                  Auf d\akk{H\spt}as wir nie verg\akk{e}essen, die \akk{G}Liebe u\akk{A}nd das Fre\akk{D}ssen,\\
                  Auf d\akk{H\spt}ass sich bald der W\akk{e}ind dreht, so g\akk{Fis}ut wie's halt e\akk{G}ben geht.\\
                  \\
                  \chord{e}La\chord{h}lei, \chord{e}La \chord{Fis  h}La...\\
                  \chord{G}La\chord{h}lei, \chord{e}La \chord{Fis  h}La...

            \item Viel G\akk{h}lück und be\akk{Fis}ssre Zeit\akk{h}en, beim L\akk{A}aufen und beim Re\akk{D}iten\\
                  Und a\akk{H\spt}uch beim Diskusw\akk{e}erfen, wir w\akk{G}ollen die M\akk{A}esser schär\akk{D}fen\\
                  Und l\akk{H\spt}eg den Strick jetzt g\akk{e}ut weg, denn d\akk{Fis}u, du kennst ja d\akk{G}as Versteck.\\
                  \\
                  \chord{e}La\chord{h}lei, \chord{e}La \chord{Fis  h}La...\\
                  \chord{G}La\chord{h}lei, \chord{e}La \chord{Fis  h}La...

                  \ath{Worte: Hans-Ulrich Treichel, 1986\\
                      Weise: Jörg Seyffarth (Plauder), Rudi Rumstajn, 2016}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}





